入到大專 覺得自己是零

點解啲同學可以咁勁
文武雙全 口齒伶俐 相貌堂堂
英文勁到 口音好聽 文法準確 詞彙多變

點玩呀

大定專先

Sorry 囉

大專？

mbbs

大專
企開啲啦屌你老母

好撚慘
心理唔平衡

有冇巴絲有同感

廢到冇得追

你咁撚自卑不如就死左佢算啦
反正你都冇用

唔覺得冇用
不過相對好廢

零都係一個值，都算有價值

最慘係畀人話係Null

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

Hku仔

潮文

Post潮文=假膠
你冇提回帶二字

Yours

I changed
Now I am fake plastic hunter

依家大專多咗好多跛中/英 或者本身夠分入u但入唔到心儀系去asso搏一鋪嘅人
大家上緊同一堂但好似唔同維度咁

我係1

咁啱啦
我做你一仔